HLB好唔好

如題

TG傾？

Ok

good luck

QUIT左無耐 樓主加油

有冇in到？

有offer 無要

baker tilly 叫2nd tier? 絲打昏迷左十年?

點解好地地都要tg傾？
有咩咁特別只可以tg講？

梗係好做！啲work done hea撚到